有無黃店西餐介紹

個衰婆就快生日 想買間黃嘅西餐 有啲氣氛 預$2500 有無咩推介

Fairwood

買一間有D唔夠錢喎

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

係喎 打錯字添

太子 慢煮工房

脆皮豬手好正，夠咸

呢間真心好食 早排生日食左千幾蚊 但氣氛唔可以叫好

呢間啲卡邦尼意粉唔太好食
蘑菇湯太杰份量又少
其他冇試過

和你eat幫到你

一人2千5？

點啊 究竟垃圾定好食

前者

二千五蚊，我整就夠煮三餐

真心食物高質

但我覺得果度太光猛，無咩feel

其他ok
但威靈頓牛太鹹
鹹到有少少苦

後街牛扒

來佬餐廳

Juster's?

銅鑼灣E Molto Buono

元朗jaselab cookery
高質唔係講笑

識貨 你留tg比我 有野益你

我喺 group 度啦，我係其中一個開 group 元老

想知有冇人食過 覺得點？